上年跌襯膝蓋，依家仲痛緊

上年照過X光話無事，但其實都會痛，以為耐啲就會唔痛，到咗依家成年都仲痛，如果㩒落去會刺痛，唔知去唔去睇醫生好，又怕換了多一次失望，即係好似上年咁話冇事但明明係有內傷，但唔睇又怕將來有朝一日會玩完，唉⋯⋯

落重少少本，去照個mri照真啲

我應該點入手？出去睇私家骨科？
上年去睇政府照完X光一句話冇事就打發我走，唔畀我再深入啲睇，連轉介骨科都唔畀，令我感到求助無門
BTW巴打知唔知通常要幾錢？想有心理準備，依家我連著窄腳褲彎膝個膝蓋面都會痛

巴打可以自己睇私家骨科 或睇多次公立門診叫佢寫紙比你出去照mri(公立寫紙照有65折）加埋睇物理治療

我都傷左大半年未好 最近亂睇中醫話我骨頭唔岩位 比佢攪到成身傷哂...最後都係睇返物理治療

巴打多謝你話我知可以咁做，我上年去睇照完x光畀人打發走令我跌落低谷，因為我明明係有內傷，但求助無門嗰種感覺真係好難受，明明係有個問題喺度，我只係差個解決方法，但畀個庸醫話無問題，斬晒我後路冇得再睇進一步，我依家係好想睇但又好驚去睇，因為我好驚又失望多次

BTW係咪去普通科門診都得？我上年就係跌完兩個月後去睇普通科門診照X光，但我呢次係開口叫畀我出去照MRI先，定叫佢畀埋我睇物理治療？物理治療係政府定私家？

最後，再次多謝巴打指點，我未試過受咁大嘅傷，除咗身體上嘅傷，仲有心靈創傷，我唔敢再著短裙，好自卑

拎哂物理治療+mri 之後去可以睇私家骨科問佢洗唔洗照/其他建議

早幾年炒車整凹左個膝頭哥
而家仲耐唔耐痛緊
冇得救架喇

其實啱啱開始醫生都唔睇就照mri係晒氣
mri 係唔可以解釋點解會痛
MRI嘅作用係做用一堆檢查/問症
之後懷疑你有哩個問題(E.g. 斷acl)
再去照嚟Reconfirm

所以建議你正正經經睇骨科/物理治療先啦聽下佢點講再決定照唔照啦

利申:物理治療師

私家專科照腳斷診，再拿份報告返政府醫

負擔得到
就去私家睇骨科
拎埋份xray同佢講你仲痛想照mri
一般佢都好願意
之後咪拎份mri睇政府

無錢既去睇番街症
同醫生講想照mri
叫佢寫紙你出去自己照
好多中心有政府紙去照係有折!!

私家骨科唔洗轉介，如果有保險mri多數都claim 到，不過點都係問下個保險佬先，冇嘅話照個mri都幾千蚊。但係你睇骨科，如果個醫生唔叫你照，佢都係估估下，最後都係要返去照。

睇完骨科就睇下醫生斷出黎係咩症，做手術、睇物理治療，定睇中醫就到時先算啦。你咩事都唔知，其實好難知點算。

普通科醫生好多都唔識睇啲骨同關節嘅問題，以前比急症室啲醫生搞9過